鋪頭就黎開張

有咩方法收少啲花牌

rip

間鋪喺邊？ 我過嚟秒速回收

收野啦